[721]香城online,請勿歧視地盤佬！

相信好多香城game友都知要邊度npc買裝,但網吧打完機成個電競look好易畀人歧視同畀狗聞,應該點拆呢？

有綠卡乜事都無啦

所以平常人最好唔好帶，留返比連登地盤佬帶

平安卡定美國綠卡

更係前者

咁帶頭盔眼罩會唔會出事

地盤成日用架啦

後者好似仲得

冇綠卡

推

721

pish

有用

[721物資組]- 眼罩2.0 , 用緊普通眼罩既你同我入黎

100樣可能100種方法
be water my friend

721!

平安卡上一日堂就有，兩舊水有找

話時話6月之後都好似冇再聽講有人俾狗周中